C1,C2,text,C4,C5,C6,C7,C8,C9,C10,C11,C12,C13,sentiment,C15,C16,C17,C18,C19,C20,C21,C22,C23,C24,C25,C26,C27,C28,C29,C30
87,,"Слово Пацана 2 (НОВЫЙ СЕЗОН)
1 Серия + 2 Серия (Demo)
❌
Слив первой и второй серии самого долгожданного сериала
«Слово Пацана. Кровь на асфальте» 2 Сезон
уже в Telegram
Смотри бесплатно
🍿
🍿
🍿
👈",https://t.me/filmyez_smotret/15293?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/filmyez_smotret,5300,0,1733422530,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Telegram"",""lemma"":""telegram"",""label"":""ORG"",""start_pos"":160,""end_pos"":168},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":13,""end_pos"":14},{""ner"":""1"",""lemma"":""1"",""label"":""NUM"",""start_pos"":29,""end_pos"":30},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":39,""end_pos"":40},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":146,""end_pos"":147}]",NEUTRAL,rus,,36,0,2,0.9622642,0.03773585,0,4,1,0,8,6,2,7,true
87,,"Какие эксперименты Иван Янковский ставил над собой во время съемок «Преступления и наказания»? Какая сцена стала для актера сложнейшей? И в каких местах использовались LED-экраны? И при чем тут «Топи»?
Обо всем этом
мы узнали
в фильме о производстве «Преступления и наказания» (смотрите его в онлайн-кинотеатре) и рассказали в нашем материале.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42620?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,29200,0,1733414498,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Иван Янковский"",""lemma"":""иван янковский"",""label"":""PER"",""start_pos"":19,""end_pos"":33},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":347,""end_pos"":356}]",NEUTRAL,rus,,53,0,3,0.987013,0.012987013,0,0,7,5,0,18,1,16,true
87,,"#ФильмДня: ромком
«Простушка»
💚
В центре сюжета — старшеклассница Бьянка, которая узнает, что друзья видят в ней «простушку» на фоне ярких подруг. Девушка решает изменить свою жизнь с помощью популярного одноклассника Уэсли.
Это легкая и веселая история о дружбе, уверенности в себе и принятии своей уникальности. «Простушка» напомнит, что каждый из нас особенный, и научит смеяться над стереотипами, не забывая при этом о важности настоящих человеческих ценностей.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42621?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,21400,0,1733421740,1733431308,0,null,"[{""ner"":""ФильмДня"",""lemma"":""фильмдня"",""label"":""ORG"",""start_pos"":1,""end_pos"":9},{""ner"":""Бьянка"",""lemma"":""бьянка"",""label"":""PER"",""start_pos"":66,""end_pos"":72},{""ner"":""Уэсли"",""lemma"":""уэсли"",""label"":""PER"",""start_pos"":218,""end_pos"":223},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":469,""end_pos"":478}]",NEUTRAL,rus,,69,0,1,1,0,0,7,9,6,0,23,0,22,true
87,,"Актер «Локи» Джек Вил рассказал, что в настоящее время он бездомный и нуждается в помощи.
17-летний парень ушел из дома из-за физического и эмоционального насилия со стороны семьи. Он страдает от ментальных проблем, а социальные службы отказывают ему в помощи. Он в отчаянии. Он спал на улице, позже нашел заброшенный трейлер с выбитыми окнами. Джек просит распространить его послание.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7443?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,13600,0,1733407510,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Джек Вил"",""lemma"":""джек вил"",""label"":""PER"",""start_pos"":13,""end_pos"":21},{""ner"":""Джек"",""lemma"":""джек"",""label"":""PER"",""start_pos"":345,""end_pos"":349},{""ner"":""17"",""lemma"":""17"",""label"":""NUM"",""start_pos"":90,""end_pos"":92}]",NEUTRAL,rus,,63,0,0,1,0,0,8,10,5,0,18,2,11,true
87,,"Уоллес и Громит появились на стенах штаб-квартиры Apple в Великобритании.
Aardman сняли рождественскую короткометражку, в которой герои наряжают огромную ёлку. Для съёмок использовали целых восемь iPhone 16.
Новая часть «Уоллес и Громит» выйдет в прокат 3 января.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7444?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,10600,0,1733416030,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Уоллес"",""lemma"":""уоллес"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":6},{""ner"":""Громит"",""lemma"":""громит"",""label"":""PER"",""start_pos"":9,""end_pos"":15},{""ner"":""Apple"",""lemma"":""apple"",""label"":""ORG"",""start_pos"":50,""end_pos"":55},{""ner"":""Великобритании"",""lemma"":""великобритания"",""label"":""LOC"",""start_pos"":58,""end_pos"":72},{""ner"":""16"",""lemma"":""16"",""label"":""NUM"",""start_pos"":204,""end_pos"":206},{""ner"":""3"",""lemma"":""3"",""label"":""NUM"",""start_pos"":254,""end_pos"":255}]",NEUTRAL,rus,,41,0,0,0.9444444,0.055555556,0,5,5,1,2,14,0,7,true
87,,"Фрэнсис Форд Коппола начнет съемки следующего фильма в начале 2025 года.
Glimpses of the Moon будет «странным мюзиклом в духе 1930-х». Съемки пройдут в Лондоне, подробностей о сюжете и актерском составе пока нет.
Режиссер пообещал много танцев и музыки. Музыкальный «Мегалополис» получается.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7445?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,5100,0,1733426108,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Фрэнсис Форд Коппола"",""lemma"":""фрэнсис форд коппола"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":20},{""ner"":""Лондоне"",""lemma"":""лондон"",""label"":""LOC"",""start_pos"":152,""end_pos"":159},{""ner"":""Мегалополис"",""lemma"":""мегалополис"",""label"":""ORG"",""start_pos"":267,""end_pos"":278},{""ner"":""2025"",""lemma"":""2025"",""label"":""NUM"",""start_pos"":62,""end_pos"":66},{""ner"":""1930"",""lemma"":""1930"",""label"":""NUM"",""start_pos"":126,""end_pos"":130}]",NEUTRAL,rus,,46,0,0,0.93333334,0.06666667,0,6,5,0,1,15,1,10,true
87,,"Адвокат дьявола (The Devil's Advocate) с Киану Ривзом и Аль Пачино. Сомневаюсь, что кто-то не видел этот замечательный фильм с отличными актерами. Поэтому долго не стану расписывать. Кино про очень успешного адвоката, который за свою карьеру не проиграл ни одного дела и которому в конце предстоит сделать весьма нелегкий выбор. Если кто-то вдруг пропустил, то обязательно исправляйте это недоразумение!",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1029?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,175,0,1731342733,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Киану Ривзом"",""lemma"":""киану ривзом"",""label"":""PER"",""start_pos"":41,""end_pos"":53},{""ner"":""Аль Пачино"",""lemma"":""аль пачино"",""label"":""PER"",""start_pos"":56,""end_pos"":66}]",NEUTRAL,rus,,59,0,0,0.9459459,0.054054055,0,4,9,8,1,11,6,10,true
87,,"Однажды в Голливуде (Once upon a time in Hollywood). Десятый и, вроде как последний фильм Квентина Тарантино (хотя я очень сильно надеюсь, что это всего лишь рекламный ход). В фильме рассказывается история вымышленного актера Рика Далтона и его дублера Клиффа Бутта, которые переживают непростые времена. Первый выходит в тираж и начинает сниматься в итальянских спагетти-вестернах, а второму грозит безработица, потому что Рик не сможет больше ему платить. И в это самое время банда Чарльза Мэнсона бродит поблизости от дома Романа Полански, который является соседом Рика Далтона… И снова, так же, как и в «Бесславных ублюдках», Тарантино изменяет финал истории. Как и все фильмы Тарантино, этот тоже просто приятно смотреть, глядя на актеров, а хронометраж в три часа не кажется затянутым (главное не переборщить с пивом – в первый раз я не досмотрел). В общем, очень хорошее кино, в тарантиновском стиле. И еще одно. Обычно говорят про «чеховское ружье». В этом фильме «тарантиновский огнемет». Ну и напоследок про актерский состав, в котором Леонардо Ди Каприо, Бред Питт, Марго Робби, Тимоти Олифант и еще несколько известных актеров. Приятного просмотра :)",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1030?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,52,0,1733093496,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Голливуде"",""lemma"":""голливуд"",""label"":""LOC"",""start_pos"":10,""end_pos"":19},{""ner"":""Квентина Тарантино"",""lemma"":""квентин тарантино"",""label"":""PER"",""start_pos"":90,""end_pos"":108},{""ner"":""Рика Далтона"",""lemma"":""рик далтона"",""label"":""PER"",""start_pos"":226,""end_pos"":238},{""ner"":""Клиффа Бутта"",""lemma"":""клиффа бутта"",""label"":""PER"",""start_pos"":253,""end_pos"":265},{""ner"":""Рик"",""lemma"":""рик"",""label"":""PER"",""start_pos"":424,""end_pos"":427},{""ner"":""Чарльза Мэнсона"",""lemma"":""чарльз мэнсона"",""label"":""PER"",""start_pos"":484,""end_pos"":499},{""ner"":""Романа Полански"",""lemma"":""роман полански"",""label"":""PER"",""start_pos"":526,""end_pos"":541},{""ner"":""Рика Далтона"",""lemma"":""рик далтона"",""label"":""PER"",""start_pos"":568,""end_pos"":580},{""ner"":""Бесславных ублюдках"",""lemma"":""бесславный ублюдках"",""label"":""ORG"",""start_pos"":608,""end_pos"":627},{""ner"":""Тарантино"",""lemma"":""тарантино"",""label"":""PER"",""start_pos"":630,""end_pos"":639},{""ner"":""Тарантино"",""lemma"":""тарантино"",""label"":""PER"",""start_pos"":681,""end_pos"":690},{""ner"":""Леонардо Ди Каприо"",""lemma"":""леонардо ди каприо"",""label"":""PER"",""start_pos"":1046,""end_pos"":1064},{""ner"":""Бред Питт"",""lemma"":""бред питт"",""label"":""PER"",""start_pos"":1066,""end_pos"":1075},{""ner"":""Марго Робби"",""lemma"":""марго робби"",""label"":""PER"",""start_pos"":1077,""end_pos"":1088},{""ner"":""Тимоти Олифант"",""lemma"":""тимоти олифант"",""label"":""PER"",""start_pos"":1090,""end_pos"":1104}]",NEUTRAL,rus,,178,0,6,0.972973,0.027027028,0,20,19,8,3,33,15,44,true
87,,"Конклав (Conclave) с Ральфом Файнсом. Ватиканский детектив про избрание нового Папы Римского. С подковерными интригами и прочими обыденными вещами из жизни кардиналов. Несмотря на такой вот сюжет, смотреть кино довольно-таки интересно. Ну а Файнс, как всегда великолепен.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1031?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,29,0,1733331213,1733431308,0,null,"[{""ner"":""Конклав (Conclave)"",""lemma"":""конклав (conclave)"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":18},{""ner"":""Ральфом Файнсом"",""lemma"":""ральф файнсом"",""label"":""PER"",""start_pos"":21,""end_pos"":36},{""ner"":""Файнс"",""lemma"":""файнс"",""label"":""PER"",""start_pos"":241,""end_pos"":246}]",POSITIVE,rus,,37,0,1,0.9791667,0.020833334,0,7,1,0,0,8,4,9,true
87,,"​​
200.000₽ Реально всем
❗️
Проект только приступил к работе,  но подписчики канала уже гарантировано получают от 200.000₽!
Настало время зарабатывать на инвестициях!
- Подпишись на канал
🟣
Честный брокер
🟣
и следи за розыгрышем!
- Вступай в команду и инвестируй с ними.
- Канал проверен, никаких дополнительных платежей!
- Открытый чат инвесторов!
- Закрытое ICO
❗️
❗️
Розыгрыш будет контролироваться администрацией!
- Получи приз и потрать так, как ты хочешь.
Времени осталось совсем немного! Действуй:
👇
https://t.me/+sIpjdzBGpe4zOGFi",https://t.me/filmyez_smotret/15290?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/filmyez_smotret,13500,0,1733401450,1733431309,0,null,"[{""ner"":""🟣"",""lemma"":""🟣"",""label"":""ORG"",""start_pos"":188,""end_pos"":189},{""ner"":""🟣"",""lemma"":""🟣"",""label"":""ORG"",""start_pos"":205,""end_pos"":206},{""ner"":""00.00"",""lemma"":""00.00"",""label"":""DATE"",""start_pos"":4,""end_pos"":9},{""ner"":""200"",""lemma"":""200"",""label"":""NUM"",""start_pos"":3,""end_pos"":6},{""ner"":""000"",""lemma"":""000"",""label"":""NUM"",""start_pos"":7,""end_pos"":10},{""ner"":""200"",""lemma"":""200"",""label"":""NUM"",""start_pos"":114,""end_pos"":117},{""ner"":""000"",""lemma"":""000"",""label"":""NUM"",""start_pos"":118,""end_pos"":121},{""ner"":""4"",""lemma"":""4"",""label"":""NUM"",""start_pos"":531,""end_pos"":532}]",NEUTRAL,rus,,78,0,1,0.982906,0.017094018,0,8,14,2,2,21,5,21,true
87,,"«Прометей»
уже здесь!
Бежим на Кинопоиск и смотрим первые четыре серии
✈️",https://t.me/kinopoisk/42607?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,61600,0,1733349463,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""LOC"",""start_pos"":31,""end_pos"":40}]",NEUTRAL,rus,,12,0,0,1,0,0,1,2,0,1,2,2,4,true
87,,"Джуд Лоу в «Безмолвном братстве», Рэйф Файнс в «Возвращении Одиссея», Ренате Реинсве в «Армане».
Изучаем
главные новинки недели в российском прокате и выбираем, на что пойдем в кино
🍿
Выбрать сеанс и купить билеты можно на Кинопоиске, кликнув по ссылке в карточке фильма.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42608?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,49300,0,1733389046,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Джуд Лоу"",""lemma"":""джуд лоу"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":8},{""ner"":""Безмолвном братстве"",""lemma"":""безмолвный братство"",""label"":""ORG"",""start_pos"":12,""end_pos"":31},{""ner"":""Рэйф Файнс"",""lemma"":""рэйф файнс"",""label"":""PER"",""start_pos"":34,""end_pos"":44},{""ner"":""Возвращении Одиссея"",""lemma"":""возвращение одиссей"",""label"":""ORG"",""start_pos"":48,""end_pos"":67},{""ner"":""Ренате Реинсве"",""lemma"":""ренат реинсве"",""label"":""PER"",""start_pos"":70,""end_pos"":84},{""ner"":""Кинопоиске"",""lemma"":""кинопоиске"",""label"":""LOC"",""start_pos"":223,""end_pos"":233},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":275,""end_pos"":284}]",NEUTRAL,rus,,45,0,0,1,0,0,3,6,1,1,12,1,15,true
87,,"Фан-факт: мультсериал «Маша и Медведь» внесен в Книгу рекордов Гиннесса!
🐻
👧
За что именно, рассказываем в свежем #КП_Видео.
И напоминаем, что новая часть франшизы, фильм «Маша и Медведь в кино: Парк чудес», уже в прокате.
Билеты на Кинопоиске
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42609?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,46100,0,1733394645,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":233,""end_pos"":242}]",NEUTRAL,rus,,41,0,1,1,0,0,2,3,1,0,15,1,18,true
87,,"Что бы ни творилось за кулисами очередных «Звездных войн», франшиза все еще живет. И на днях стартовал новый сериал во вселенной Джорджа Лукаса — «Опорная команда» с Джудом Лоу в одной из главных ролей.
Рассказываем
, какими получились первые два эпизода шоу, чем оно напоминает приключенческое семейное кино 80-х, и что о нем пишут критики.
🎮
«Кинопоиск | Игры»",https://t.me/kinopoisk/42610?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,39400,0,1733403080,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Джорджа Лукаса"",""lemma"":""джордж лукас"",""label"":""PER"",""start_pos"":129,""end_pos"":143},{""ner"":""Джудом Лоу"",""lemma"":""джудом лоу"",""label"":""PER"",""start_pos"":166,""end_pos"":176},{""ner"":""Кинопоиск | Игры"",""lemma"":""кинопоиск | игра"",""label"":""ORG"",""start_pos"":345,""end_pos"":361},{""ner"":""80"",""lemma"":""80"",""label"":""NUM"",""start_pos"":309,""end_pos"":311}]",NEUTRAL,rus,,59,0,1,1,0,0,9,7,4,2,13,1,15,true
87,,"«Улыбка 2», «Эмилия Перес», «Дюна: Пророчество» и многое другое
🎞
В рубрике #КП_Дождались наша редакция говорит о понравившихся (и не очень) новинках ноября.
Делитесь своим мнением о фильмах/сериалах прошлого месяца в комментариях!
P.S. Мы знаем, что «Течение» вышло раньше ноября. Рассказывать про другой тайтл в качестве своего дебюта в рубрике Луи наотрез отказался, аргументировав это тем, что... впрочем, читайте на карточке!
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42619?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,36800,0,1733408680,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Эмилия Перес"",""lemma"":""эмилия перес"",""label"":""PER"",""start_pos"":13,""end_pos"":25},{""ner"":""Луи"",""lemma"":""луи"",""label"":""PER"",""start_pos"":347,""end_pos"":350},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":434,""end_pos"":443},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":8,""end_pos"":9}]",NEUTRAL,rus,,63,0,2,0.9895833,0.010416667,0,4,9,3,1,21,4,26,true
87,,"Sony опубликовала начало «Крэйвен-охотник» — действие происходит в российской тюрьме.
За 8 минут можно оценить русскую речь Аарона Тейлор-Джонсона и увидеть персонажа Юрия Колокольникова.
«Крэйвен-охотник» выходит в зарубежный прокат 12 декабря.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7438?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,24300,0,1733328026,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Sony"",""lemma"":""Sony"",""label"":""ORG"",""start_pos"":0,""end_pos"":4},{""ner"":""За 8"",""lemma"":""за 8"",""label"":""ORG"",""start_pos"":86,""end_pos"":90},{""ner"":""Аарона Тейлор-Джонсона"",""lemma"":""Аарона Тейлор-Джонсона"",""label"":""PER"",""start_pos"":124,""end_pos"":146},{""ner"":""Юрия Колокольникова"",""lemma"":""Юрия Колокольникова"",""label"":""LOC"",""start_pos"":167,""end_pos"":186},{""ner"":""12"",""lemma"":""12"",""label"":""CARDINAL"",""start_pos"":234,""end_pos"":236},{""ner"":""8"",""lemma"":""8"",""label"":""NUM"",""start_pos"":89,""end_pos"":90}]",NEUTRAL,rus,,35,0,0,0.9807692,0.01923077,0,4,5,0,1,16,1,8,true
87,,"Завершились съемки второго сезона «Уэнсдей».
Дженна Ортега вернулась к своей роли, а новым директором академии «Невермор» стал Стив Бушеми. Кроме того, в сериале появится Леди Гага.
Премьера на Netflix состоится в 2025 году.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7439?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,23800,0,1733335986,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Дженна Ортега"",""lemma"":""дженна ортега"",""label"":""PER"",""start_pos"":45,""end_pos"":58},{""ner"":""Невермор"",""lemma"":""невермор"",""label"":""ORG"",""start_pos"":112,""end_pos"":120},{""ner"":""Стив Бушеми"",""lemma"":""стив бушеми"",""label"":""PER"",""start_pos"":127,""end_pos"":138},{""ner"":""Леди Гага"",""lemma"":""леди гага"",""label"":""PER"",""start_pos"":171,""end_pos"":180},{""ner"":""Netflix"",""lemma"":""netflix"",""label"":""ORG"",""start_pos"":194,""end_pos"":201},{""ner"":""2025"",""lemma"":""2025"",""label"":""NUM"",""start_pos"":214,""end_pos"":218}]",NEUTRAL,rus,,37,0,0,0.98039216,0.019607844,0,3,5,1,0,11,0,10,true
87,,"Оказалось, что Руперт Гринт, игравший Рона Уизли, 15 лет вёл подставную фирму, чтобы скрывать от налоговой свои доходы с «Гарри Поттера».
Схему раскрыли, и теперь он должен государству более $2 млн. Азкабан уже ждёт нового сидельца.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7440?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,17000,0,1733387108,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Руперт Гринт"",""lemma"":""руперт гринт"",""label"":""PER"",""start_pos"":15,""end_pos"":27},{""ner"":""Рона Уизли"",""lemma"":""рон уизли"",""label"":""PER"",""start_pos"":38,""end_pos"":48},{""ner"":""Азкабан"",""lemma"":""азкабан"",""label"":""PER"",""start_pos"":199,""end_pos"":206},{""ner"":""15"",""lemma"":""15"",""label"":""NUM"",""start_pos"":50,""end_pos"":52},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":192,""end_pos"":193},{""ner"":""$2 "",""lemma"":""$2 "",""label"":""DATE"",""start_pos"":191,""end_pos"":194}]",NEUTRAL,rus,,40,0,0,1,0,0,4,5,1,3,10,3,10,true
87,,"Мультсериал «Монстры-коммандос» получил отличные оценки от критиков.
У первого проекта в обновленной киновселенной DC аж 93% на Rotten Tomatoes на основе 15 рецензий.
Первые посмотревшие оценили фирменный стиль Джеймса Ганна с черным юмором, насилием и запоминающимся саундтреком. Очарованы они оказались и командой антигероев. Но при этом многие отмечают, что режиссер повторяет свои фирменные приемы, пусть и в новых декорациях.
«Монстры-коммандос» стартуют 5 декабря на Max.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7441?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,16200,0,1733396590,1733431309,0,null,"[{""ner"":""DC"",""lemma"":""dc"",""label"":""ORG"",""start_pos"":115,""end_pos"":117},{""ner"":""Rotten Tomatoes"",""lemma"":""rotten tomatoes"",""label"":""ORG"",""start_pos"":128,""end_pos"":143},{""ner"":""Джеймса Ганна"",""lemma"":""джеймс ганна"",""label"":""PER"",""start_pos"":211,""end_pos"":224},{""ner"":""93"",""lemma"":""93"",""label"":""NUM"",""start_pos"":121,""end_pos"":123},{""ner"":""15"",""lemma"":""15"",""label"":""NUM"",""start_pos"":154,""end_pos"":156},{""ner"":""5"",""lemma"":""5"",""label"":""NUM"",""start_pos"":460,""end_pos"":461}]",NEUTRAL,rus,,69,0,2,0.95652175,0.04347826,0,9,9,2,2,24,0,13,true
87,,"Джерри Магуайер (Jerry Maguire). Несмотря на Оскар и Золотой глобус, которые получили за роли Куба Гуддинг и Том Круз, кино мне не слишком понравилось. Это фильм про спортивного агента и игрока в американский футбол, а кроме этого про деньги, семейные ценности и все такое. В общем, сопливая мелодрама, если говорить прямо. В меня не попало совершенно, к сожалению.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1023?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,138,0,1729500267,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Джерри Магуайер (Jerry Maguire)"",""lemma"":""джерри магуайер (jerry maguire)"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":31},{""ner"":""Оскар"",""lemma"":""оскар"",""label"":""PER"",""start_pos"":45,""end_pos"":50},{""ner"":""Куба Гуддинг"",""lemma"":""куб гуддинг"",""label"":""PER"",""start_pos"":94,""end_pos"":106},{""ner"":""Том Круз"",""lemma"":""том круз"",""label"":""PER"",""start_pos"":109,""end_pos"":117}]",NEGATIVE,rus,,58,0,2,0.9722222,0.027777778,0,5,5,6,0,11,4,14,true
87,,"Обливион (Oblivion) с Томом Крузом и Ольгой Куриленко. Земля по большей части превратилась в выжженную пустыню после войны с инопланетянами. Мы победили, но большинство населения теперь живет на Титане, спутнике Сатурна, а на орбите Земли летает спутник, с которого за Землей наблюдают два «вахтовика», периодически спускаясь на поверхность планеты, чтобы чего-то там посмотреть. И, конечно же, однажды случается что-то такое, что дает толчок к кардинальным переменам. Весьма добротная фантастика, которую, пожалуй, даже и критиковать-то не за что. Кино старое по нынешним меркам, но если кто не смотрел, то однозначно могу порекомендовать.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1024?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,157,0,1729501836,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Томом Крузом"",""lemma"":""том круз"",""label"":""PER"",""start_pos"":22,""end_pos"":34},{""ner"":""Ольгой Куриленко"",""lemma"":""ольга куриленко"",""label"":""PER"",""start_pos"":37,""end_pos"":53},{""ner"":""Титане"",""lemma"":""титан"",""label"":""LOC"",""start_pos"":195,""end_pos"":201},{""ner"":""Сатурна"",""lemma"":""сатурн"",""label"":""LOC"",""start_pos"":212,""end_pos"":219},{""ner"":""Земли"",""lemma"":""земля"",""label"":""LOC"",""start_pos"":233,""end_pos"":238},{""ner"":""Землей"",""lemma"":""земля"",""label"":""PER"",""start_pos"":269,""end_pos"":275}]",NEUTRAL,rus,,91,0,1,0.9917355,0.008264462,0,6,13,14,1,19,8,24,true
87,,"Дикий робот (Wild Robot). Перед нами еще один мультфильм, который будет рассказывать, как всем стать лучше и добрее. На этот раз на примере робота, который был не способен чувствовать и отклоняться от своей программы, но при попадании в необычную среду обитания, меняется и становится лучше. Понятное дело, что в мультфильме все это передается через взаимодействие робота и животных, но выглядит все достаточно интересно и нескучно. Каких-то особо смешных моментов и хохм в мультике нет, просто хороший и добрый мультфильм.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1025?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,167,0,1729684758,1733431309,0,null,null,POSITIVE,rus,,79,0,0,0.9791667,0.020833334,0,11,9,5,1,18,5,15,true
87,,"Васаби (Wasabi). Старенький фильм с Жаном Рено про Японию, былую любовь, внезапных детей и 200 миллионов евро. Весь фильм снят по канонам французского кино: немного юмора, немного беспорядочной стрельбы, немного умиления и немного грусти. Ну и хэппи энд, конечно же. Долго расписывать смысла не имеет, тем более, что наверняка почти все его уже видели.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1026?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,167,0,1729786105,1733431309,0,null,"[{""ner"":""Жаном Рено"",""lemma"":""жан рено"",""label"":""PER"",""start_pos"":36,""end_pos"":46},{""ner"":""Японию"",""lemma"":""япония"",""label"":""LOC"",""start_pos"":51,""end_pos"":57},{""ner"":""200"",""lemma"":""200"",""label"":""NUM"",""start_pos"":91,""end_pos"":94}]",NEUTRAL,rus,,54,0,0,0.98550725,0.014492754,0,5,4,3,1,15,10,15,true
87,,"Платформа 2 (Platform 2). К сожалению, уже плоховато помню, какие именно идеи пытались выразить авторы в первом фильме, а, видимо, это все же нужно для понимания общего замысла, потому что вторая часть – это приквел. В отрыве от этого, мы просто наблюдаем за еще одной попыткой создать некое уравновешенное и справедливое общество, которое хочет справедливости для всех, но ее снова на всех не хватает. А значит опять все сведется к насилию и кровопролитию. Во всем этом полностью ясно только одно: авторы не просто показывают какую-то изолированную историю, а хотят, чтобы зритель сам проанализировал показанное и, возможно, сделал для себя какие-то выводы. В любом случае, фильм явно не для пятничного просмотра в полглаза под пиво и чипсы.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1027?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,209,0,1729853168,1733431309,0,null,"[{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":10,""end_pos"":11},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":22,""end_pos"":23}]",NEUTRAL,rus,,116,0,4,0.993007,0.006993007,0,11,13,10,3,25,10,24,true
87,,"Последний богатырь. Наследие
ахеренно.. сюжет качают уникально просто.
Лулзов и приколов полно
6/8 серий пока",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1028?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,204,0,1729967393,1733431309,0,null,"[{""ner"":""6"",""lemma"":""6"",""label"":""NUM"",""start_pos"":95,""end_pos"":96},{""ner"":""8"",""lemma"":""8"",""label"":""NUM"",""start_pos"":97,""end_pos"":98}]",POSITIVE,rus,,15,0,0,1,0,0,1,1,0,1,5,4,3,true
87,,"Дорамы — это не только отличные сериалы, но и зеркало корейского общества.
В нашем материале
разбираем
главные тропы, на которых завязан этот жанр: от классовых конфликтов и школьного буллинга до историй о мести и путешествий во времени.
А еще советуем достойные дорамы, которые можно посмотреть на Кинопоиске!
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42594?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,60400,0,1733320100,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиске"",""lemma"":""кинопоиске"",""label"":""LOC"",""start_pos"":299,""end_pos"":309},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":314,""end_pos"":323}]",NEUTRAL,rus,,49,0,2,1,0,0,6,4,2,0,15,2,11,true
87,,"Празднуем день Чувака — Джеффу Бриджесу 75!
Пусть каждый день дарит что-то, что действительно
задает стиль всей комнате
🎂
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42595?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,59300,0,1733324500,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Чувака"",""lemma"":""чувак"",""label"":""PER"",""start_pos"":15,""end_pos"":21},{""ner"":""Джеффу Бриджесу"",""lemma"":""джефф бриджесу"",""label"":""PER"",""start_pos"":24,""end_pos"":39},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":125,""end_pos"":134},{""ner"":""75"",""lemma"":""75"",""label"":""NUM"",""start_pos"":40,""end_pos"":42}]",NEUTRAL,rus,,21,0,0,1,0,0,0,3,4,2,5,1,5,true
87,,"От «Звездных войн» и «Прометея» до «Киберслава» и «Игры в кальмара»
Собрали десять сериалов декабря, которые точно не стоит пропускать.
Подробнее про эти и другие премьеры месяца
читайте в нашем медиа
.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42601?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,58900,0,1733329860,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Прометея"",""lemma"":""прометея"",""label"":""ORG"",""start_pos"":22,""end_pos"":30},{""ner"":""Киберслава"",""lemma"":""киберслава"",""label"":""ORG"",""start_pos"":36,""end_pos"":46},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":206,""end_pos"":215}]",NEUTRAL,rus,,34,0,0,1,0,0,2,4,1,1,10,2,14,true
87,,"А полетели на Луну? Ведь #ФильмДня —
«Лунтик. Возвращение домой»
🌕
Лунтик решает найти свою маму — и узнает, что она ждет его прямо на Луне! Вот только незадача: улететь туда он может лишь в один день в году, и для этого еще и нужно забраться на вершину высокой-высокой горы. Поможет пришельцу в этом его скорлупка, а также верные друзья — Кузя, Вупсень и Пупсень.
Мультфильм про приключения дружелюбного Лунтика воспитал уже не одно поколение — а теперь про него впервые вышел полнометражный фильм. В нем есть все: и приключения, и забавные ситуации, и страшные и напряженные моменты. Точно понравится детям — но и взрослым смотреть «Лунтика» будет совсем не скучно.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42605?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,63900,0,1733335006,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Луну"",""lemma"":""луна"",""label"":""LOC"",""start_pos"":14,""end_pos"":18},{""ner"":""Луне"",""lemma"":""луна"",""label"":""LOC"",""start_pos"":135,""end_pos"":139},{""ner"":""Кузя"",""lemma"":""кузя"",""label"":""PER"",""start_pos"":340,""end_pos"":344},{""ner"":""Вупсень"",""lemma"":""вупсень"",""label"":""LOC"",""start_pos"":346,""end_pos"":353},{""ner"":""Пупсень"",""lemma"":""пупсень"",""label"":""LOC"",""start_pos"":356,""end_pos"":363},{""ner"":""Лунтика"",""lemma"":""лунтика"",""label"":""PER"",""start_pos"":405,""end_pos"":412},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":671,""end_pos"":680}]",NEUTRAL,rus,,113,0,2,1,0,0,11,14,8,2,23,10,29,true
87,,"Анджелина Джоли заявила, что хочет снова сыграть Малефисенту.
В новом интервью актриса рассказала, что в последнее время играет персонажей с тяжёлым прошлым, однако в этот список, по её мнению, не входит Малефисента.
В декабре 2023 года Джоли заявила, что Disney обдумывает идеи для триквела, однако никакой информации о нём всё ещё нет.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7428?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,32900,0,1733230819,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Анджелина Джоли"",""lemma"":""анджелина джоли"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":15},{""ner"":""Малефисенту"",""lemma"":""малефисенту"",""label"":""PER"",""start_pos"":49,""end_pos"":60},{""ner"":""Малефисента"",""lemma"":""малефисента"",""label"":""PER"",""start_pos"":204,""end_pos"":215},{""ner"":""Джоли"",""lemma"":""джоли"",""label"":""PER"",""start_pos"":237,""end_pos"":242},{""ner"":""Disney"",""lemma"":""disney"",""label"":""ORG"",""start_pos"":256,""end_pos"":262},{""ner"":""2023"",""lemma"":""2023"",""label"":""NUM"",""start_pos"":227,""end_pos"":231}]",NEUTRAL,rus,,56,0,2,0.98571426,0.014285714,0,4,9,0,0,15,4,10,true
87,,"В предстоящем «Блэйде» в главных ролях будут Махершала Али и... Уэсли Снайпс.
Инсайдер Exiledscoop3r также утверждает, что Marvel Studios перерабатывает фильм в часть мультивселенной.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7429?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,31100,0,1733240230,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Махершала Али"",""lemma"":""махершала али"",""label"":""PER"",""start_pos"":45,""end_pos"":58},{""ner"":""Уэсли Снайпс"",""lemma"":""уэсли снайпс"",""label"":""PER"",""start_pos"":64,""end_pos"":76},{""ner"":""Marvel Studios"",""lemma"":""marvel studios"",""label"":""ORG"",""start_pos"":123,""end_pos"":137},{""ner"":""3"",""lemma"":""3"",""label"":""NUM"",""start_pos"":98,""end_pos"":99}]",NEUTRAL,rus,,28,0,1,0.9189189,0.08108108,0,2,4,0,0,7,1,6,true
87,,"Cиквел «Моаны» стал абсолютным лидером бокс-офиса на этих выходных.
По итогам уик-энда в США в копилке мультфильма аж $221 млн, что является стартовым рекордом среди всей анимации, ранее на первом месте были «Братья Марио» с $204,6 млн. А также это лучший стартовый показатель 2024 года.
Мировые сборы уже $386 млн, что также рекордный показатель среди анимации и пятый лучший результат кинематографа послекоронавирусной эпохи. Бюджет в $150 млн уже отбит — в Disney сегодня открывают шампанское.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7430?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,32100,0,1733250308,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Моаны"",""lemma"":""Моаны"",""label"":""WORK_OF_ART"",""start_pos"":8,""end_pos"":13},{""ner"":""этих выходных"",""lemma"":""этих выходных"",""label"":""ORG"",""start_pos"":53,""end_pos"":66},{""ner"":""По"",""lemma"":""По"",""label"":""ORG"",""start_pos"":68,""end_pos"":70},{""ner"":""221"",""lemma"":""221"",""label"":""MONEY"",""start_pos"":119,""end_pos"":122},{""ner"":""рекордом среди всей"",""lemma"":""рекордом среди всей"",""label"":""PRODUCT"",""start_pos"":151,""end_pos"":170},{""ner"":""204,6"",""lemma"":""204,6"",""label"":""MONEY"",""start_pos"":226,""end_pos"":231},{""ner"":""2024"",""lemma"":""2024"",""label"":""CARDINAL"",""start_pos"":277,""end_pos"":281},{""ner"":""Мировые"",""lemma"":""Мировые"",""label"":""PER"",""start_pos"":288,""end_pos"":295},{""ner"":""386"",""lemma"":""386"",""label"":""MONEY"",""start_pos"":307,""end_pos"":310},{""ner"":""Бюджет"",""lemma"":""Бюджет"",""label"":""PER"",""start_pos"":428,""end_pos"":434},{""ner"":""150"",""lemma"":""150"",""label"":""MONEY"",""start_pos"":438,""end_pos"":441},{""ner"":""Disney"",""lemma"":""Disney"",""label"":""ORG"",""start_pos"":460,""end_pos"":466},{""ner"":""6"",""lemma"":""6"",""label"":""NUM"",""start_pos"":230,""end_pos"":231},{""ner"":""$386 "",""lemma"":""$386 "",""label"":""DATE"",""start_pos"":306,""end_pos"":311},{""ner"":""$150 "",""lemma"":""$150 "",""label"":""DATE"",""start_pos"":437,""end_pos"":442},{""ner"":""$204,6 "",""lemma"":""$204,6 "",""label"":""DATE"",""start_pos"":225,""end_pos"":232},{""ner"":""$221 "",""lemma"":""$221 "",""label"":""DATE"",""start_pos"":118,""end_pos"":123}]",NEUTRAL,rus,,79,0,2,0.99029124,0.009708738,0,11,4,3,6,32,6,13,true
87,,"*Садишься в такси*
Водитель:
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7431?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,25400,0,1733300411,1733431310,0,null,null,NEUTRAL,rus,,8,0,0,1,0,0,0,1,0,0,4,0,3,true
87,,"Оригинальные Мстители на съёмках «Финала».
С тех славных времён уже 5 лет прошло.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7432?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,24400,0,1733309949,1733431310,0,null,"[{""ner"":""5"",""lemma"":""5"",""label"":""NUM"",""start_pos"":68,""end_pos"":69}]",NEUTRAL,rus,,17,0,1,1,0,0,3,1,0,1,5,1,4,true
87,,"Ван Пис (One Piece). Экранизация японского комикса про резинового пирата, других мутантов и поиски загадочного клада «Ван пис», который хрен знает, что из себя представляет, но зачем-то всем нужен. Не слишком серьезная история со слишком большими допущениями и смотрится скорее, как детский мультфильм про Тома и Джерри с их бесконечной возней. В целом, посмотрел и не остался слишком уж разочарован, но и не сказал бы, что получил какое-то удовольствие. Так что если вы не фанат комикса, то можете и пропустить сериал, ибо трешачины абсурдной там хватает.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1017?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,118,0,1729354567,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Ван Пис (One Piece)"",""lemma"":""ван пис (one piece)"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":19},{""ner"":""хрен"",""lemma"":""хрен"",""label"":""PER"",""start_pos"":136,""end_pos"":140},{""ner"":""Тома"",""lemma"":""том"",""label"":""PER"",""start_pos"":306,""end_pos"":310},{""ner"":""Джерри"",""lemma"":""джерри"",""label"":""PER"",""start_pos"":313,""end_pos"":319}]",NEUTRAL,rus,,86,1,1,0.98165137,0.018348623,0,9,12,4,0,16,9,19,true
87,,"Посмотрел ""Царство планеты обезьян"" (Kingdom Of The Planet Of The Apes). Ну слишком уж все притянуто за уши по части логики. Так что лучше смотреть и ничего не анализировать. Концовка - так вообще непонятная. В прошлых обезьяньих планетах хотя бы было все более-менее понятно. Ну, да хрен с ним, я уже давно не жду от фильмов четкого и логичного повествования. Особенно, если вбухан большой бюджет на спецэффекты и грим.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1018?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,116,0,1729354584,1733431310,0,null,null,NEGATIVE,rus,,69,1,1,0.91764706,0.08235294,0,9,7,4,0,13,11,14,true
87,,"Сходил на ""ужасающий 3"" terrifier 2024, чисто чтобы понять досижу или нет, ну и посмотреть кто первым выбежит. Никто не выбежал. Но фильм тупо трешак по типу бензопилу в жопу засунть... и так весь фильм... это тупо не страшно, а неприятно. И вот сидишь весь фильм хочешь рыгать
😂
Короче смотреть нечего...больные люди снимают для больных людей такое.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1019?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,104,0,1729396554,1733431310,0,null,"[{""ner"":""3"",""lemma"":""3"",""label"":""NUM"",""start_pos"":21,""end_pos"":22},{""ner"":""2024"",""lemma"":""2024"",""label"":""NUM"",""start_pos"":34,""end_pos"":38}]",NEGATIVE,rus,,58,1,1,0.98630136,0.01369863,0,5,12,3,2,11,5,12,true
87,,"Дедпул и Росомаха (Deadpool and Wolverine). В триквеле, конечно, понаворотили всего, чтобы придать большую значимость фильму, видимо. Но, тем не менее, заданную планку фильм держит. Тут и экшен, и стеб, и сортирный юмор, конечно же. Сюжет во всем этом, уходит на второй план и нужен лишь для того, чтобы объединить красивые сцены в нечто общее. В целом, я получил ровно то, что хотел от фильма, поэтому ни капли не расстроен.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1020?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,111,0,1729424396,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Дедпул"",""lemma"":""дедпул"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":6},{""ner"":""Росомаха (Deadpool and Wolverine)"",""lemma"":""росомаха (deadpool and wolverine)"",""label"":""PER"",""start_pos"":9,""end_pos"":42}]",POSITIVE,rus,,70,0,2,0.9673913,0.032608695,0,6,9,6,0,14,7,22,true
87,,"Достучаться до небес 2 (Das Beste kommt noch!). Конечно же, речь не идет о каком-то продолжении первого фильма. Просто Тиль Швайгер снова затронул тему смерти, которая несколько перекликается с сюжетом первого фильма. Но тут уже безо всяких комедийных моментов. Только вот и фильм получился на троечку, как бы мне не импонировал актер.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1021?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,120,0,1729424496,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Тиль Швайгер"",""lemma"":""тиль швайгер"",""label"":""PER"",""start_pos"":119,""end_pos"":131},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":21,""end_pos"":22}]",POSITIVE,rus,,52,0,0,0.93846154,0.06153846,0,4,6,2,1,12,6,11,true
87,,"Мастер и Маргарита (2024). Почему-то не написал раньше. Хотя посмотрел фильм уже два раза. Мне очень нравится сериал Бортко, и я думал, что новая экранизация не сможет до него дотянуться. Но, к счастью, я ошибся. Да, хронометраж картины существенно меньше, а значит, кое-какими сценами пришлось пожертвовать, но, тем не менее, кино от этого не пострадало. Все основные линии показаны, суть передана, актеры подобраны отлично и сыграли тоже прекрасно. Одно из главных преимуществ нового фильма – это Воланд. Просто Басилашвили был, мягко сказать, староват для роли (хотя и сыграл отлично). В общем, замечательная экранизация отличной книги. Ах, да, забыл сказать самое главное: сиськи есть!",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1022?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,129,0,1729500255,1733431310,0,null,"[{""ner"":""Маргарита"",""lemma"":""маргарита"",""label"":""PER"",""start_pos"":9,""end_pos"":18},{""ner"":""Бортко"",""lemma"":""бортко"",""label"":""PER"",""start_pos"":117,""end_pos"":123},{""ner"":""Воланд"",""lemma"":""воланд"",""label"":""PER"",""start_pos"":499,""end_pos"":505},{""ner"":""Басилашвили"",""lemma"":""басилашвили"",""label"":""PER"",""start_pos"":514,""end_pos"":525},{""ner"":""2024"",""lemma"":""2024"",""label"":""NUM"",""start_pos"":20,""end_pos"":24}]",POSITIVE,rus,,103,0,1,1,0,0,10,20,7,3,20,13,34,true
87,,"Умник, Ворчун, Весельчак, Соня, Скромник, Чихун и Простачок возвращаются
🍎
Смотрим на
кадры
из трейлера сказки «Белоснежка» с Рэйчел Зеглер и Галь Гадот в главных ролях.
Мюзикл выйдет в зарубужных кинотеатрах 21 марта 2025 года.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42579?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,72600,0,1733243502,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Ворчун"",""lemma"":""ворчун"",""label"":""PER"",""start_pos"":7,""end_pos"":13},{""ner"":""Весельчак"",""lemma"":""весельчак"",""label"":""PER"",""start_pos"":15,""end_pos"":24},{""ner"":""Соня"",""lemma"":""соня"",""label"":""PER"",""start_pos"":26,""end_pos"":30},{""ner"":""Скромник"",""lemma"":""скромник"",""label"":""PER"",""start_pos"":32,""end_pos"":40},{""ner"":""Чихун"",""lemma"":""чихун"",""label"":""PER"",""start_pos"":42,""end_pos"":47},{""ner"":""Простачок"",""lemma"":""простачок"",""label"":""PER"",""start_pos"":50,""end_pos"":59},{""ner"":""Белоснежка"",""lemma"":""белоснежка"",""label"":""ORG"",""start_pos"":112,""end_pos"":122},{""ner"":""Рэйчел Зеглер"",""lemma"":""рэйчел зеглер"",""label"":""PER"",""start_pos"":126,""end_pos"":139},{""ner"":""Галь Гадот"",""lemma"":""галь гадот"",""label"":""PER"",""start_pos"":142,""end_pos"":152},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":232,""end_pos"":241},{""ner"":""21 марта"",""lemma"":""21 марта"",""label"":""DATE"",""start_pos"":209,""end_pos"":217},{""ner"":""2025"",""lemma"":""2025"",""label"":""NUM"",""start_pos"":218,""end_pos"":222}]",NEUTRAL,rus,,37,0,0,1,0,0,4,3,0,0,12,0,12,true
87,,"#ФильмДня — комедия
«Шпион, который меня кинул»
.
Одри внезапно узнает, что ее бывший парень — агент ЦРУ. Это открытие превращает ее жизнь в безумную гонку по Европе, где она вместе с лучшей подругой Морган пытается не только выжить среди шпионских интриг, но и спасти мир.
Главные роли исполнили мастера комедийного жанра: Мила Кунис (ее не надо представлять) и Кейт МакКиннон (звезда шоу SNL и та самая «странная Барби» из фильма «Барби»). А в одной из эпизодических ролей появляется легендарная Джиллиан Андерсон!
«Шпион, который меня кинул» — это классический комедийный боевик с захватывающими сюжетными поворотами. Фильм идеально подойдет для расслабленного вечера и, несмотря на легкость сюжета, порадует юмором и будет держать в напряжении до финала.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42583?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,72800,0,1733248917,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Одри"",""lemma"":""одри"",""label"":""PER"",""start_pos"":50,""end_pos"":54},{""ner"":""ЦРУ"",""lemma"":""цру"",""label"":""ORG"",""start_pos"":101,""end_pos"":104},{""ner"":""Европе"",""lemma"":""европа"",""label"":""LOC"",""start_pos"":159,""end_pos"":165},{""ner"":""Морган"",""lemma"":""морган"",""label"":""PER"",""start_pos"":200,""end_pos"":206},{""ner"":""Мила Кунис"",""lemma"":""мила кунис"",""label"":""PER"",""start_pos"":324,""end_pos"":334},{""ner"":""Кейт МакКиннон"",""lemma"":""кейт маккиннон"",""label"":""PER"",""start_pos"":363,""end_pos"":377},{""ner"":""SNL"",""lemma"":""snl"",""label"":""ORG"",""start_pos"":390,""end_pos"":393},{""ner"":""Барби"",""lemma"":""барби"",""label"":""PER"",""start_pos"":415,""end_pos"":420},{""ner"":""Джиллиан Андерсон"",""lemma"":""джиллиан андерсон"",""label"":""PER"",""start_pos"":498,""end_pos"":515},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":762,""end_pos"":771}]",NEUTRAL,rus,,117,0,3,0.99346405,0.006535948,0,14,14,6,1,28,6,34,true
87,,"Вы Достоевского-то читали? А газеты XIX  века?
Современники шутили, что произведения Федора Михайловича не отличить от криминальной хроники.
Предлагаем это проверить: составили
тест,
в котором вам предстоит отличить реальное преступление от придуманного Достоевским.
Все
серии
«Преступления и наказания»
уже доступны на Кинопоиске.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42584?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,66100,0,1733296370,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Федора Михайловича"",""lemma"":""фёдор михаилович"",""label"":""PER"",""start_pos"":85,""end_pos"":103},{""ner"":""Достоевским"",""lemma"":""достоевский"",""label"":""PER"",""start_pos"":254,""end_pos"":265},{""ner"":""Кинопоиске"",""lemma"":""кинопоиске"",""label"":""LOC"",""start_pos"":320,""end_pos"":330},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":335,""end_pos"":344}]",NEUTRAL,rus,,44,0,2,0.98550725,0.014492754,0,4,9,5,0,11,2,13,true
87,,"Расследование тайны пропавшего самолета начнется уже завтра
✈️
Первые четыре серии
«Прометея»
выйдут 5 декабря на Кинопоиске, а мы пока рассказываем, почему новинка точно стоит вашего внимания.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42593?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,59600,0,1733313613,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиске"",""lemma"":""кинопоиске"",""label"":""LOC"",""start_pos"":114,""end_pos"":124},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":197,""end_pos"":206},{""ner"":""5"",""lemma"":""5"",""label"":""NUM"",""start_pos"":101,""end_pos"":102}]",NEUTRAL,rus,,29,0,0,1,0,0,2,5,1,1,9,5,9,true
87,,"Новый тизер «Секретного уровня» — по эпизоду Mega Man.
Премьера 10 декабря.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7421?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,33600,0,1733145910,1733431311,0,null,"[{""ner"":""10 декабря"",""lemma"":""10 декабря"",""label"":""DATE"",""start_pos"":64,""end_pos"":74}]",NEUTRAL,rus,,16,0,0,0.9130435,0.08695652,0,3,0,0,0,7,0,5,true
87,,"Дочери Брюса Уиллиса опубликовали фотографии с отцом, страдающим от деменции.
69-летний актер сидит на диване в окружении наследниц от Деми Мур с подарком с подписью «Лучший папа на свете».
В феврале 2023 года стало известно, что у Уиллиса лобно-височная деменция, которая приводит к постепенной потере когнитивных способностей. Близкие переживают, что Брюс не доживет до своего 70-летия.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7423?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,37800,0,1733151828,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Брюса Уиллиса"",""lemma"":""брюс уиллиса"",""label"":""PER"",""start_pos"":7,""end_pos"":20},{""ner"":""Деми Мур"",""lemma"":""деми мур"",""label"":""PER"",""start_pos"":135,""end_pos"":143},{""ner"":""Уиллиса"",""lemma"":""уиллиса"",""label"":""PER"",""start_pos"":232,""end_pos"":239},{""ner"":""Брюс"",""lemma"":""брюс"",""label"":""PER"",""start_pos"":353,""end_pos"":357},{""ner"":""69"",""lemma"":""69"",""label"":""NUM"",""start_pos"":78,""end_pos"":80},{""ner"":""2023"",""lemma"":""2023"",""label"":""NUM"",""start_pos"":200,""end_pos"":204},{""ner"":""70"",""lemma"":""70"",""label"":""NUM"",""start_pos"":379,""end_pos"":381}]",NEUTRAL,rus,,60,0,1,1,0,0,9,7,1,0,21,0,10,true
87,,"«Моана 2: В поисках отца ребёнка».
На Филиппинах сеть кинотеатров по ошибке поставила на табло нейросетевой трейлер «Моаны 2».
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7425?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,36700,0,1733163311,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Филиппинах"",""lemma"":""филиппина"",""label"":""LOC"",""start_pos"":38,""end_pos"":48},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":7,""end_pos"":8},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":123,""end_pos"":124}]",NEUTRAL,rus,,23,0,1,1,0,0,1,1,0,2,12,0,7,true
87,,"Том Круз снимется в триллере Дага Лаймана — Deeper («Глубже»).
По словам режиссера, это будет «страшный» фильм, над подобным которому ранее не приходилось работать ни ему, ни Тому Крузу.
«Глубже» описывают как сверхъестественный триллер, рассказывающий об опальном астронавте, которому предстоит исследовать глубоководную впадину. Во время погружения он столкнется со зловещей и опасной силой.
Ранее Том Круз и Даг Лайман уже работали вместе над фильмами «Грань будущего» и «Сделано в Америке».
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7426?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,31900,0,1733213707,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Том Круз"",""lemma"":""том круз"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":8},{""ner"":""Дага Лаймана"",""lemma"":""дага лаймана"",""label"":""PER"",""start_pos"":29,""end_pos"":41},{""ner"":""Тому Крузу"",""lemma"":""тому круз"",""label"":""PER"",""start_pos"":175,""end_pos"":185},{""ner"":""Глубже"",""lemma"":""глубже"",""label"":""ORG"",""start_pos"":188,""end_pos"":194},{""ner"":""Том Круз"",""lemma"":""том круз"",""label"":""PER"",""start_pos"":400,""end_pos"":408},{""ner"":""Даг Лайман"",""lemma"":""даг лайман"",""label"":""PER"",""start_pos"":411,""end_pos"":421},{""ner"":""Грань будущего"",""lemma"":""грань будущее"",""label"":""ORG"",""start_pos"":456,""end_pos"":470}]",NEUTRAL,rus,,74,0,0,0.990099,0.00990099,0,5,12,6,0,16,5,23,true
87,,"Время летит неумолимо: 11 лет назад не стало Пола Уокера.
Звезда «Форсажа» погиб в автокатастрофе по дороге с благотворительного вечера. Друг Уокера Роджер Радс не справился с управлением и врезался в фонарный столб.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7427?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,30500,0,1733222112,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Пола Уокера"",""lemma"":""пол уокера"",""label"":""PER"",""start_pos"":45,""end_pos"":56},{""ner"":""Форсажа"",""lemma"":""форсаж"",""label"":""ORG"",""start_pos"":66,""end_pos"":73},{""ner"":""Уокера"",""lemma"":""уокера"",""label"":""PER"",""start_pos"":142,""end_pos"":148},{""ner"":""Роджер Радс"",""lemma"":""роджер радс"",""label"":""PER"",""start_pos"":149,""end_pos"":160},{""ner"":""11"",""lemma"":""11"",""label"":""NUM"",""start_pos"":23,""end_pos"":25}]",NEUTRAL,rus,,37,0,0,1,0,0,2,5,0,1,12,2,6,true
87,,"Фуриоса (Furiosa. Mad Max Saga). Это про события до Макса, но уже с Несмертным Джо из прошлой части франшизы. Вместо здорового парня снова хрупкая девчонка. Благо, вваливает всем не она одна – уже хорошо. В остальном взрывы, экшен и все остальное, присущее франшизе – на месте, так что посмотреть вполне можно.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1012?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,100,0,1729147737,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Фуриоса (Furiosa. Mad Max Saga)"",""lemma"":""фуриоса (furiosa. mad max saga)"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":31},{""ner"":""Макса"",""lemma"":""макс"",""label"":""PER"",""start_pos"":52,""end_pos"":57},{""ner"":""Несмертным"",""lemma"":""несмертным"",""label"":""PER"",""start_pos"":68,""end_pos"":78},{""ner"":""Джо"",""lemma"":""джо"",""label"":""PER"",""start_pos"":79,""end_pos"":82},{""ner"":""Благо"",""lemma"":""благо"",""label"":""PER"",""start_pos"":157,""end_pos"":162}]",NEUTRAL,rus,,51,0,1,0.9375,0.0625,0,6,3,3,0,10,6,15,true
87,,"Плохие парни 4 и Полицейский с Беверли Хиллс 4. Решил объединить отзывы на эти фильмы, потому что, по сути, писать надо будет одно и тоже. Не вытягивают деды четвертые части, к сожалению. От боевика – объедки, от комедии – огрызки. И если Смит с Мерфи еще хоть как-то тянут на полицейских, то Лоуренс уже точно очень сильно мимо. Но, учитывая общий уровень фильмов, еще одним минусом сильно хуже не сделаешь.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1013?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,111,0,1729147749,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Беверли Хиллс"",""lemma"":""беверли хиллс"",""label"":""PER"",""start_pos"":31,""end_pos"":44},{""ner"":""Смит"",""lemma"":""смит"",""label"":""PER"",""start_pos"":239,""end_pos"":243},{""ner"":""Мерфи"",""lemma"":""мерфи"",""label"":""PER"",""start_pos"":246,""end_pos"":251},{""ner"":""Лоуренс"",""lemma"":""лоуренс"",""label"":""PER"",""start_pos"":293,""end_pos"":300},{""ner"":""4"",""lemma"":""4"",""label"":""NUM"",""start_pos"":13,""end_pos"":14},{""ner"":""4"",""lemma"":""4"",""label"":""NUM"",""start_pos"":45,""end_pos"":46}]",NEUTRAL,rus,,70,0,1,1,0,0,5,7,0,3,14,16,16,true
87,,"Сто лет тому вперед. Как фанат Алисы Селезневой из 80-х, я не мог пройти мимо современной Алисы. Понятно, что нынешняя Алиса – это не та самая Наташа Гусева. Современные реалии наложили отпечаток. Ну и я кино смотрел не для того, чтобы передернуть по старой памяти. Поэтому немного о фильме. В целом, мне все понравилось: И Петров в роли Весельчака, и Борисов в роли Глота. Про графику и эффекты можно не говорить – этого добра нынче в любом фильме полно. Что же до истории… Ну, обычная подростковая романтика в фантастическом антураже. Чуть более жесткая, чем в 80х. Но смотреть можно смело.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1014?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,160,0,1729147760,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Алисы Селезневой"",""lemma"":""алиса селезнёв"",""label"":""PER"",""start_pos"":31,""end_pos"":47},{""ner"":""Алисы"",""lemma"":""алиса"",""label"":""PER"",""start_pos"":90,""end_pos"":95},{""ner"":""Алиса"",""lemma"":""алиса"",""label"":""PER"",""start_pos"":119,""end_pos"":124},{""ner"":""Наташа Гусева"",""lemma"":""наташа гусев"",""label"":""PER"",""start_pos"":143,""end_pos"":156},{""ner"":""Петров"",""lemma"":""петров"",""label"":""PER"",""start_pos"":324,""end_pos"":330},{""ner"":""Весельчака"",""lemma"":""весельчак"",""label"":""PER"",""start_pos"":338,""end_pos"":348},{""ner"":""Борисов"",""lemma"":""борисов"",""label"":""PER"",""start_pos"":352,""end_pos"":359},{""ner"":""Глота"",""lemma"":""глот"",""label"":""PER"",""start_pos"":367,""end_pos"":372},{""ner"":""80"",""lemma"":""80"",""label"":""NUM"",""start_pos"":51,""end_pos"":53},{""ner"":""80"",""lemma"":""80"",""label"":""NUM"",""start_pos"":563,""end_pos"":565}]",POSITIVE,rus,,100,0,2,1,0,0,11,8,6,2,17,11,22,true
87,,"Тела (Bodies). Фантастика в нескольких временных отрезках. Только вот все как-то не слишком увлекательно. И постепенно все более и более сюжет притягивается за уши. Трупы с метками, послания в будущее и т.д. Но только все это нагромождение, если разобраться, не несет особого логического смысла. По крайней мере, я не увидел. Досматривал уже через силу.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1015?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,162,0,1729224436,1733431311,0,null,null,NEUTRAL,rus,,54,0,1,0.98550725,0.014492754,0,4,5,2,1,13,10,14,true
87,,"Байкеры (Bikeriders) с Томом Харди, Остином Батлером и Джоди  Коммер. Ну, это фильм про банду байкеров. О том, как увлечение людей к мотоциклам постепенно привело людей на путь криминала. Несмотря на хороших актеров, тематика мне очень сильно не близка, а какой-то интересной истории рассказано так и не было, поэтому фильм не слишком впечатлил и каких-то чувств не вызвал.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1016?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,116,0,1729224454,1733431311,0,null,"[{""ner"":""Томом Харди"",""lemma"":""том харди"",""label"":""PER"",""start_pos"":23,""end_pos"":34},{""ner"":""Остином Батлером"",""lemma"":""остином батлер"",""label"":""PER"",""start_pos"":36,""end_pos"":52},{""ner"":""Джоди  Коммер"",""lemma"":""джоди  коммер"",""label"":""PER"",""start_pos"":55,""end_pos"":68}]",NEUTRAL,rus,,58,0,1,0.9866667,0.013333334,0,3,5,3,0,15,8,12,true
87,,"ОНИ ВСТРЕТИЛИСЬ! Тимоти Шаламе и Марк Эйдельштейн на премии The Gotham Awards
🤝
Ставь
❤️
, если хочешь увидеть легендарный дуэт в одном фильме!
Фото: Vincent Perella
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42557?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,77200,0,1733207978,1733431312,0,null,"[{""ner"":""ВСТРЕТИЛИСЬ"",""lemma"":""встретились"",""label"":""ORG"",""start_pos"":4,""end_pos"":15},{""ner"":""Тимоти Шаламе"",""lemma"":""тимоти шаламе"",""label"":""PER"",""start_pos"":17,""end_pos"":30},{""ner"":""Марк Эйдельштейн"",""lemma"":""марк эйдельштейн"",""label"":""PER"",""start_pos"":33,""end_pos"":49},{""ner"":""The Gotham Awards\n🤝\nСтавь"",""lemma"":""the gotham awards\n🤝\nставь"",""label"":""ORG"",""start_pos"":60,""end_pos"":85},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":169,""end_pos"":178}]",NEUTRAL,rus,,29,0,2,0.88095236,0.11904762,0,1,2,0,1,6,0,9,true
87,,"Любовь Аксенова ищет самолет, Джуд Лоу — в «Звездных войнах», Евгений Цыганов — в глянце, а Киану Ривз — в мире видеоигр
🔥
Рассказываем
о главных сериалах, которые мы будем смотреть в декабре.
С такой подборкой не заскучаешь!
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42559?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,75300,0,1733213579,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Любовь Аксенова"",""lemma"":""любовь аксёнов"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":15},{""ner"":""Джуд Лоу"",""lemma"":""джуд лоу"",""label"":""PER"",""start_pos"":30,""end_pos"":38},{""ner"":""Евгений Цыганов"",""lemma"":""евгений цыганов"",""label"":""PER"",""start_pos"":62,""end_pos"":77},{""ner"":""Киану Ривз"",""lemma"":""киану ривз"",""label"":""PER"",""start_pos"":92,""end_pos"":102},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":229,""end_pos"":238}]",NEUTRAL,rus,,40,0,1,1,0,0,2,4,2,0,9,0,14,true
87,,"Начинаете подводить итоги года?
Рассказывайте в комментариях, сколько фильмов и сериалов посмотрели за год — и какие добавите в личный топ
🤓
А ваши персональные итоги на Кинопоиске появятся совсем скоро!
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42560?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,70900,0,1733221954,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиске"",""lemma"":""кинопоиске"",""label"":""LOC"",""start_pos"":170,""end_pos"":180},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":207,""end_pos"":216}]",NEUTRAL,rus,,33,0,1,1,0,0,2,6,0,1,9,2,8,true
87,,"«Моя Эммануэль сексуально свободна, но она больше не чувствует удовольствия»
🔞
Усаживайтесь поудобнее и читайте
наше интервью
с Одри Диван — режиссером новой экранизации «Эммануэль» (уже в прокате) про ту самую жрицу любви, которую многие
помнят
еще с советских времен.
Обсудили значительные отличия от оригинала (которые взбесили и критиков, и зрителей), «Нимфоманку» Ларса фон Триера, второго «Джокера» и женский взгляд на эротические сцены.
Билеты на Кинопоиске
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42561?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,71300,0,1733229041,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Эммануэль"",""lemma"":""эммануэль"",""label"":""PER"",""start_pos"":5,""end_pos"":14},{""ner"":""Одри Диван"",""lemma"":""одри диван"",""label"":""PER"",""start_pos"":128,""end_pos"":138},{""ner"":""Эммануэль"",""lemma"":""эммануэль"",""label"":""ORG"",""start_pos"":171,""end_pos"":180},{""ner"":""Нимфоманку"",""lemma"":""нимфоманка"",""label"":""ORG"",""start_pos"":357,""end_pos"":367},{""ner"":""Ларса фон Триера"",""lemma"":""ларс фон триер"",""label"":""PER"",""start_pos"":369,""end_pos"":385},{""ner"":""Джокера"",""lemma"":""джокер"",""label"":""ORG"",""start_pos"":396,""end_pos"":403},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":454,""end_pos"":463}]",NEUTRAL,rus,,68,0,0,1,0,0,9,6,3,0,17,5,23,true
87,,"100 обложек, 100 дизайнеров, 100 великих произведений
📚
❤️‍🔥
Любуемся красотой наших друзей из
Яндекс Книг
и не можем оторваться: чтобы вдохновить читателей, они вместе с дизайнерами из разных подразделений Яндекса переосмыслили обложки вечной классики литературы.
Показываем некоторые из них, а остальные обложки и подробности спецпроекта ищите в нашем
материале.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42569?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,66900,0,1733238056,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Яндекс Книг"",""lemma"":""яндекс книг"",""label"":""ORG"",""start_pos"":95,""end_pos"":106},{""ner"":""Яндекса"",""lemma"":""яндекс"",""label"":""PER"",""start_pos"":207,""end_pos"":214},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":368,""end_pos"":377},{""ner"":""100"",""lemma"":""100"",""label"":""NUM"",""start_pos"":0,""end_pos"":3},{""ner"":""100"",""lemma"":""100"",""label"":""NUM"",""start_pos"":13,""end_pos"":16},{""ner"":""100"",""lemma"":""100"",""label"":""NUM"",""start_pos"":29,""end_pos"":32}]",NEUTRAL,rus,,52,0,0,1,0,0,4,7,2,3,16,1,13,true
87,,"World of Tanks заколлабились с самим Джейсоном Стэтхэмом!
Это нормально, если я вам не нравлюсь, не у всех есть хороший вкус.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7409?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,35900,0,1733069832,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Джейсоном Стэтхэмом"",""lemma"":""Джейсоном Стэтхэмом"",""label"":""ORG"",""start_pos"":37,""end_pos"":56}]",NEUTRAL,rus,,25,0,0,0.90625,0.09375,0,3,3,4,0,3,0,4,true
87,,"В Швейцарии есть кафе от дизайнера ксеноморфа из «Чужого».
Заведение проектировал лично Ханс Руди Гигер. Расположено оно в небольшом городке под названием Грюйер. Через дорогу расположен музей, посвящённый творчеству художника.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7410?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,36000,0,1733077207,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Швейцарии"",""lemma"":""швейцария"",""label"":""LOC"",""start_pos"":2,""end_pos"":11},{""ner"":""Чужого"",""lemma"":""чужой"",""label"":""ORG"",""start_pos"":50,""end_pos"":56},{""ner"":""Ханс Руди Гигер"",""lemma"":""ханс руди гигер"",""label"":""PER"",""start_pos"":88,""end_pos"":103},{""ner"":""Грюйер"",""lemma"":""грюйер"",""label"":""PER"",""start_pos"":155,""end_pos"":161}]",NEUTRAL,rus,,34,0,1,1,0,0,4,3,1,0,12,1,7,true
87,,"Держите рисунки из милейшего артбука по «Дикому роботу».
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7418?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,35400,0,1733127909,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Дикому роботу"",""lemma"":""дикий робот"",""label"":""ORG"",""start_pos"":41,""end_pos"":54}]",NEUTRAL,rus,,12,0,0,1,0,0,2,1,0,0,5,0,3,true
87,,"Слово пацана. Нашумевший сериал про гопоту и группировки из 80-х. Несмотря на имя Жоры Крыжовникова в качестве одного из создателей, все снято на удивление хорошо и по канонам. Вначале романтизация бандитизма, а в конце неизменная расплата. Есть некоторые несоответствия с тем временным периодом, но это не слишком бросается в глаза, поэтому акцентировать внимание на этом не будем. А в остальном можно рекомендовать к просмотру.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1007?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,77,0,1728972167,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Жоры Крыжовникова"",""lemma"":""жоры крыжовникова"",""label"":""PER"",""start_pos"":82,""end_pos"":99},{""ner"":""80"",""lemma"":""80"",""label"":""NUM"",""start_pos"":60,""end_pos"":62}]",NEUTRAL,rus,,64,0,1,1,0,0,5,7,3,1,18,5,10,true
87,,"Падение дома Ашеров (Fall the house of Usher). Сразу скажу, что с Эдгаром По тут связывает только фамилия семейства, его стихи и вороны, периодически появляющиеся на экране. Ну и общая трагичность, присущая его произведениям. В остальном это история рассвета и краха одной фармацевтической компании, рассказанная в виде исповеди отцом семейства. Несмотря на кажущуюся затянутость, смотреть интересно. Ах, да… Престарелый негр-гомосек присутствует. Несмотря на одну из главных ролей – про то, что он гомосек упоминается лишь в самом конце и вскользь. Видимо, просто для того, чтобы заткнуть реальных пидорасов, которые приняли этот обязательный повесточный закон.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1008?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,79,0,1729058423,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Ашеров (Fall the house of Usher)"",""lemma"":""ашер (fall the house of usher)"",""label"":""PER"",""start_pos"":13,""end_pos"":45},{""ner"":""Эдгаром По"",""lemma"":""эдгар по"",""label"":""PER"",""start_pos"":66,""end_pos"":76}]",NEUTRAL,rus,,94,3,1,0.9576271,0.042372882,0,10,11,5,2,26,7,23,true
87,,"Наполеон (Napoleon). Фильм Риддли Скотта с Хоакином Фениксом про торт. Масштабное батальное действие, конечно же, со всем известной концовкой. Интриги нет, но снято эпично. Аустерлиц, Бородино, Ватерлоо… Плюс некая толика политики и, конечно же, любовная линия с Жозефиной. После недавней «Последней дуэли» вера в режиссера чуток поубавилась, да и фильм про Гуччи не вызвал у меня положительного отклика, но Наполеон немного добавил надежды, что и грядущий сиквел «Гладиатора» не окажется чем-то плохим. В целом, кино заслуживает право на жизнь.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1009?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,87,0,1729058437,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Наполеон (Napoleon)"",""lemma"":""наполеон (napoleon)"",""label"":""PER"",""start_pos"":0,""end_pos"":19},{""ner"":""Риддли Скотта"",""lemma"":""риддли скотт"",""label"":""PER"",""start_pos"":27,""end_pos"":40},{""ner"":""Хоакином Фениксом"",""lemma"":""хоакином феникс"",""label"":""PER"",""start_pos"":43,""end_pos"":60},{""ner"":""Бородино"",""lemma"":""бородино"",""label"":""LOC"",""start_pos"":184,""end_pos"":192},{""ner"":""Ватерлоо"",""lemma"":""ватерлоо"",""label"":""LOC"",""start_pos"":194,""end_pos"":202},{""ner"":""Жозефиной"",""lemma"":""жозефина"",""label"":""PER"",""start_pos"":263,""end_pos"":272},{""ner"":""Последней дуэли"",""lemma"":""последний дуэль"",""label"":""ORG"",""start_pos"":290,""end_pos"":305},{""ner"":""Гуччи"",""lemma"":""гуччи"",""label"":""PER"",""start_pos"":358,""end_pos"":363},{""ner"":""Наполеон"",""lemma"":""наполеон"",""label"":""PER"",""start_pos"":408,""end_pos"":416},{""ner"":""Гладиатора"",""lemma"":""гладиатора"",""label"":""ORG"",""start_pos"":465,""end_pos"":475}]",POSITIVE,rus,,79,0,1,0.990566,0.009433962,0,9,7,4,0,22,4,25,true
87,,"Бедные несчастные (Poor things). Какой-то франкенштейновский сюрреализм, как один хирург-экспериментатор пересаживает мозг только что рожденного младенца в голову его матери, которая покончила с собой, прыгнув с моста. Взрослое тело и чистый мозг начинают путешествие в новую жизнь. Грим, декорации, антураж – все передано великолепно. Актеры отыгрывают свои роли прекрасно. Сюжет вызывает вопросы, конечно, но так получилось.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1010?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,97,0,1729058450,1733431312,0,null,"[{""ner"":""Грим"",""lemma"":""грим"",""label"":""PER"",""start_pos"":283,""end_pos"":287}]",NEUTRAL,rus,,56,0,0,0.97333336,0.026666667,0,7,8,3,1,20,4,16,true
87,,"Экстраординарная / Extraordinary
Английский сериальчик. Мир где все с супервозможностями. Немного стебный.. чернушка присутсвует.
Не настолько как  Отбросы, но стиль немного похож.",https://t.me/six_seasons_and_a_movie_channel/1011?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/six_seasons_and_a_movie_channel,82,0,1729088736,1733431312,0,null,"[{""ner"":""/ Extraordinary"",""lemma"":""/ extraordinary"",""label"":""ORG"",""start_pos"":17,""end_pos"":32},{""ner"":""Отбросы"",""lemma"":""отбросы"",""label"":""PER"",""start_pos"":148,""end_pos"":155}]",POSITIVE,rus,,22,0,0,0.9677419,0.032258064,0,4,1,1,0,5,4,7,true
87,,"Соник и Стич, Бриджит Джонс и «Игра в кальмара» — новые постеры грядущих фильмов и сериалов уже здесь!
Рассказывайте, что ждете большего всего, а также, что успели посмотреть за прошедшую неделю?
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42549?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,74400,0,1733122848,1733431313,0,null,"[{""ner"":""Стич"",""lemma"":""стич"",""label"":""PER"",""start_pos"":8,""end_pos"":12},{""ner"":""Бриджит Джонс"",""lemma"":""бриджит джонс"",""label"":""PER"",""start_pos"":14,""end_pos"":27},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":199,""end_pos"":208}]",NEUTRAL,rus,,33,0,0,1,0,0,3,5,1,0,8,3,12,true
87,,"Декабрь будет жарким, ведь на Кинопоиске состоится премьера «Прометея» и «Киберслава», а еще выйдут «Еретик» с Хью Грантом и триллер «Безмолвное братство» с Джудом Лоу
🔥
Скорее
изучайте
, какие фильмы и сериалы окажутся в онлайн-кинотеатре в этом месяце и записывайте даты, чтобы не пропустить релиз понравившихся тайтлов.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42550?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,74600,0,1733130056,1733431313,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиске"",""lemma"":""кинопоиске"",""label"":""LOC"",""start_pos"":30,""end_pos"":40},{""ner"":""Киберслава"",""lemma"":""киберслава"",""label"":""ORG"",""start_pos"":74,""end_pos"":84},{""ner"":""Еретик"",""lemma"":""еретик"",""label"":""ORG"",""start_pos"":101,""end_pos"":107},{""ner"":""Хью Грантом"",""lemma"":""хью грант"",""label"":""PER"",""start_pos"":111,""end_pos"":122},{""ner"":""Джудом Лоу"",""lemma"":""джудом лоу"",""label"":""PER"",""start_pos"":157,""end_pos"":167},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":326,""end_pos"":335}]",NEUTRAL,rus,,50,0,0,1,0,0,2,7,0,0,15,2,17,true
87,,"Зима, зима, зима, зима
❄️
🎄
Ура! Наступило лучшее время года — встречаем его с нашим атмосферным #КП_Видео.
И настраиваемся на праздничное настроение!
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42551?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,78500,0,1733137296,1733431313,0,null,"[{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":154,""end_pos"":163}]",POSITIVE,rus,,25,0,1,1,0,0,3,3,1,0,10,0,11,true
87,,"Страна Оз пленит и манит
🪄
«Злая: Сказка о ведьме Запада» — внезапный хит, который пришелся по душе критикам, победил в прокате «Гладиатора 2» и теперь претендует на главный «Оскар».
Как так вышло и что еще нужно знать о красочном мюзикле c Арианой Гранде,
читайте в нашем материале
.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42552?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,83000,0,1733146253,1733431313,0,null,"[{""ner"":""Оз"",""lemma"":""оз"",""label"":""PER"",""start_pos"":7,""end_pos"":9},{""ner"":""Запада"",""lemma"":""запад"",""label"":""LOC"",""start_pos"":50,""end_pos"":56},{""ner"":""Арианой Гранде"",""lemma"":""ариана гранде"",""label"":""PER"",""start_pos"":241,""end_pos"":255},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":288,""end_pos"":297},{""ner"":""2"",""lemma"":""2"",""label"":""NUM"",""start_pos"":140,""end_pos"":141}]",NEUTRAL,rus,,51,0,0,0.9859155,0.014084507,0,5,8,1,1,10,4,16,true
87,,"#ФильмДня —
«Семь самураев»
, один из главных шедевров Акиры Куросавы.
События происходят в 1587 году, в конце эпохи междоусобных войн в Японии. На маленькую беззащитную деревню готовятся напасть бандиты, и чтобы дать им отпор, крестьяне решают нанять ронинов — самураев, утративших лидера. Набрать в отряд удается всего семерых воинов, но побеждают, как известно, не числом, а умением.
Иными словами, история, которую рассказывает «Семь самураев», — о чести, мужественности, несгибаемой воле, доблести. И мастерство Куросавы было в том, чтобы простую завязку и небольшой, локальный конфликт — битву за деревню — превратить в эпопею, сражение за сердца зрителей всего мира. Режиссеру, как мы знаем, это удалось: вот уже 70 лет, с самого выхода, «Семь самураев» считается непререкаемой классикой; это фильм не на десятилетия даже, а на века.
🔥
«Кинопоиск»",https://t.me/kinopoisk/42556?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinopoisk,81700,0,1733163519,1733431313,0,null,"[{""ner"":""ФильмДня"",""lemma"":""фильмдня"",""label"":""ORG"",""start_pos"":1,""end_pos"":9},{""ner"":""Акиры Куросавы"",""lemma"":""акиры куросава"",""label"":""PER"",""start_pos"":55,""end_pos"":69},{""ner"":""Японии"",""lemma"":""япония"",""label"":""LOC"",""start_pos"":137,""end_pos"":143},{""ner"":""Семь самураев"",""lemma"":""семь самурай"",""label"":""ORG"",""start_pos"":433,""end_pos"":446},{""ner"":""Куросавы"",""lemma"":""куросава"",""label"":""PER"",""start_pos"":517,""end_pos"":525},{""ner"":""Кинопоиск"",""lemma"":""кинопоиск"",""label"":""ORG"",""start_pos"":844,""end_pos"":853},{""ner"":""1587"",""lemma"":""1587"",""label"":""NUM"",""start_pos"":92,""end_pos"":96},{""ner"":""70"",""lemma"":""70"",""label"":""NUM"",""start_pos"":720,""end_pos"":722}]",NEUTRAL,rus,,128,0,1,1,0,0,13,15,6,6,44,1,47,true
87,,"В продаже появится нуарный комикс «Ну, погоди!».
В центре сюжета капитан милиции Волк, охотящийся на серийного маньяка Зайца и главаря ОПГ Козла.
Ранее выпуски публиковались в соцсетях, а теперь выйдет физическое издание — 120-страничный сборник со всеми выпущенными и новыми историями, а также материалами из архива.
Теперь ждем адаптацию от Союзмультфильма.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7402?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,35500,0,1732982829,1733431313,0,null,"[{""ner"":""Волк"",""lemma"":""волк"",""label"":""PER"",""start_pos"":81,""end_pos"":85},{""ner"":""Зайца"",""lemma"":""заяц"",""label"":""PER"",""start_pos"":119,""end_pos"":124},{""ner"":""ОПГ"",""lemma"":""опг"",""label"":""ORG"",""start_pos"":135,""end_pos"":138},{""ner"":""Козла"",""lemma"":""козёл"",""label"":""PER"",""start_pos"":139,""end_pos"":144},{""ner"":""Союзмультфильма"",""lemma"":""союзмультфильм"",""label"":""LOC"",""start_pos"":343,""end_pos"":358},{""ner"":""120"",""lemma"":""120"",""label"":""NUM"",""start_pos"":223,""end_pos"":226}]",NEUTRAL,rus,,55,0,3,1,0,0,6,6,0,0,18,4,12,true
87,,"Всегда есть магия посильнее.
🍿
Фильмы на вечер",https://t.me/kinosom/7403?embed=1&mode=tme,https://t.me/,https://t.me/s/kinosom,37000,0,1732990513,1733431313,0,null,null,POSITIVE,rus,,8,0,0,1,0,0,1,1,0,0,3,1,1,true
87,,"«Моана 2» показала один из лучших стартовых результатов среди анимационных фильмов за все время.
За первый день проката в США сиквел собрал $57,5 млн, уступив только «Суперсемейка 2» ($71,2 млн) и «Головоломка 2» ($63,5 млн).
А ведь ранее Disney планировала выпустить проект в виде мультсериала на своем сервисе.
🍿
